好人好者點會迷巴塞

你隊波好犀利 輸住4-0反勝
但插水做戲黑哨乜都齊
成隊波陰陰濕濕
贏完班球迷仲出黎串串貢 不知廉恥
真係乜野隊有乜野球迷
好心就死返狗竇圍爐啦屌你老母

六粒師兄，好人好姐點會比人入六粒

清張圖代表咩
代表牙so真係俾人推跌

湖人都有人鐘意啦
巴塞起馬好小玩功夫足球

啱呀

俾人炒6球柒唔夠仲要開post嘈

咩咩咩咩六粒飯咩咩

樓主我係你就死返入你老母個臭閪度

樓主rip

黑到6粒，6粒喎，6粒喎，ching，你黑比我睇，6粒喎，粟米六粒飯？

好人好者點會領先4球加多粒作客入球都比人反cup呀
有時真係忍唔到笑

黑哨仲大大聲 係得疤狗咁威威

我係你就死撚左佢咪係到獻世

Ching幫拖

黑6球都講得出

下年再抽你
請你食多次六粒飯

邊隻眼見到我話黑6球？視障睇醫生啦

跟我皇球迷話：球證on9關我撚事

幫唔到 班疤狗好惡，咬埋我點算

唔洗驚 隔離po有200幾個人支持你

好撚過你贏住4-0都要比人反cup
仲要左賴右賴想拿返咋沙啦
呢場波都叫黑哨，自己走甩左既12碼隻字不提
Ching好波

好酸

輸撚左就係到吠

咁咬人係咪插水 判左兩球俾你仲想點

判夠十球12碼俾疤好無

曾健超，好人好姐點會俾人打

含撚啦柒頭馬迷
唔抵得反勝 仲要係度中傷人
點黑都唔夠你隊賤種馬黑啦
支持呢d垃圾屍朗係咩心態

皇馬有幾黑？講黎聽下

尋晚件波衫

你最識波 用開北京電視機睇？

唔夠人講就擺C朗出黎
皇疤真係對方嘅最強擋箭牌

唔鐘意巴塞唔通鐘意D9斬冇組織果D波咩~~樓主都on99

上季季尾聯賽＋歐聯都越位入球
上場1:1嘅西甲打吡兩球手球冇十二碼etc.

大撚把啦
西甲皇馬黑得勁離普

自己友推跌自己友都有十二碼咁姐，唔算好黑

贏就話人黑 輸就話人廢
死賤種真係肉撚酸
自己啲無限越位入波又唔提
你個垃圾屎朗上埸空龍都唔撚入啊柒頭

唔撚入都好撚過靠黑哨入

黑6粒

連對華歷簡奴都黑走兩個先贏
賤種真係冇資格講人黑哨

黑哨球證回點解會俾牌牙蘇插水？

好人好者點會迷justinbieber

陰陰濕濕岩撚哂你

蘇亞雷狗既茅柴係利記度學既

紅牌=黑哨？
插水點計

講緊波

插完水,得完益,咪返去自high囉,仲要死出去講插水合理,真係得罪講句丫,好人好者點會迷巴塞

你冇睇場波？
入一粒就紅一個
邊個夠皇馬打？

屌 成班搬C朗出黎講

True 乜撚野合理插水
講出黎好唔好意思 真係笑死人
係得疤狗咁無恥

真心唔明隊波D人咁好波, 點解成日都要做戲, 野野都好似中槍倒地咁款, 勁肉酸

因為輸緊 要靠呢啲先贏到

駁唔到咪轉移視線

應我未樓主？

講得好ching

俾左牌跟住就可以擺明車馬再插

講皇馬黑嗰陣咪又係搵巴做擋箭牌

撐樓豬

未開波都可以吹12碼，呢球算得係啲咩

反疤 = 皇？
你隊賤劏

疤點會16強出局未踢都知賽果啦

我淨係知少一球都晉唔到級 黑一球個晉級都係黑返黎

唔係黑曬6粒唔算黑既

喂 唔係黑曬10粒唔算黑 咁計皇馬都唔係黑哨姐

黑哨都有程度之分嘅
唔通唔吹唔比牌巴塞先叫黑哨咩

講得好！

黑兩個十二碼..一個無限補入波...

點樣無限補入波